（突發）香香公主真係結婚了

Sauce?

嫁比陳家樂定乾隆？

好撚葡萄佢未婚夫

金融才俊即係咩職業

我淨係識倫敦金

條仔擺到明有預謀接近香香

一大對奶壓埋去

淨係笑容都夠做啦

有無巴打安慰我

唔通我又要賣毛巾？

你個名